[求黃店] 蘿蔔糕/年糕劵

農曆新年公司送禮自用要買糕劵
有冇良心店推介

王孖記

灣仔 - 留家廚房

Fb link :

係和你eat屬黃店

石門